[Kpop] 後生性感大波妹,著熱褲Cover淫歌

講開右講, 最近Solji回歸返EXID唔知佢地幾時COMEBACK?
佢係蒙歌唱得真係好屈機,好期待佢地下道歌, 希望行Hip Hop黑暗性感路線好似RV嘅Bad Boy咁

對比起正氣嘅Solji, Hani就顯得好淫

最鍾意soji
終於返黎

屌你老母 比啲咁嘅嘢我睇？